沈陣營第二百五十八期 - 入A股、揸冥幣，師父發大財！

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

上期post

沈陣營第二百五十七期 - 師父與牛證攬炒

\|/

師父今次發過豬頭

\|/

師父\|/

推

師父 \|/

師父

\|/

師父搏反彈成功

聽話仲唔買返幾十萬人仔先

系

呢o的叫本多終勝
每跌0.1溝十萬貨落去

7婆行緊急法都係虛張聲勢多
唔會真係敢行

講到咁白緊係比人負皮

我想攬炒

[今次仆街了]燒山:100%通過香港民主及人權法案

天亡我港

買買買 繼續買

七一衝立法會，拉三個衝衝子。
最大嘅誠意原來係咁

話事話，七一衝完立法會，咪有一批著草去台灣，而家有無音訊？咩聲氣都無嘅？

美國會修法：限香港2020年真普選，否則制裁開始

FUCKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

可能台灣嗰邊都唔想佢地講太多野

老柒要死嘅應該係佢先

No news is good news

著緊草唔通仲咁高調咩

如果777推出緊急法，私人資產好危險

樂觀Sir出聲

咁又真既
雖然完成攬炒
但叫得攬炒真係市民都出事
所以唔好只high high high
要做好準備...
個人睇9月每日都好危險
其實過左處暑(秋後算帳分割「秋後」時間點既節氣)後已經日日都唔知班腦殘會做咩

總之如去遊行，記得上黨鐵站之前唔好被佢影到個樣

而家風頭火勢，上大陸，入支境？
勇成咁？

咪坐吓，冇嘢㗎

除咗唱美金，仲可以點準備

呢個我特登cop返嚟[/quote]
此一時彼一時，佢要做嘢就算你寄把傘有個突頭都可以扣查，不過我唔喺入面做，唔知會玩到咩程度。

緊急法自尋死路，真係咁凍結私人銀行戶口冇法律程序，必定擠提嘅，緊急幾耐吖？緊急完咪一樣，甚至越來越多人

而且即時招來制裁，都on撚9嘅，係就直接宣佈喇，使撚講定咩

以前方便ceo睇醫生，咪由佢擺喺喥，支爆咪由佢，或者過多一兩年先放，冇用嘅話

呢樣冇睇，冇嘢幾個鐘就走

蔡瞓低都贏

Our bipartisan Hong Kong Human Rights & Democracy Act will require @StateDept to annually certify whether #HongKong is autonomous from #China & therefore should still receive different treatment than Beijing.

We should move on it quickly.

其實真係實施緊急法，講定先托柒咩，直情頭先宣佈就係，正一多撚餘嘅，係咪想831少啲人咁呀又？

We should move on it quickly

10-2 Yield Spread： -3.57
認真個市場非理性亢奮緊...
雖然唔排除全球既錢有好大部份返去美國托住個市場
但對住呢個有史以黎100%準確既指標
可以拎avg(9-10個月)/最樂觀(22個月)後先衰退而之前仲會創新高去打飛機
而無視最短(2個月)就GG既可能同前所未見全球極低息環境下年幾之前更短債息早已倒掛去考慮....
真係唔知黎緊傳統股災之秋會咩事

言下之意，係靠嚇？

之前佩洛西講埋會插隊處理

真係唔明港共政權嘅期望管理係邊個落order 成日亂鳩咁up

所以覺靠嚇
真係做咪大家攬炒
我最多人即走
但佢地智商真係非人所有
所以我地正常人既想法未必正確猜測到班腦殘想點

無聲狗 咬死人

斑鳩官日吠夜吠
就知全部都係想靠嚇偷雞

美國會修法：限香港2020年真普選，否則制裁開始

有新玩法

唔知，咁樣咪盞多啲人兌美元外幣，同拎走銀行存款，如果直接宣佈，就可以隨時停哂銀行，不過之後香港都玩完

telegram點封到？ 停哂網絡？ 係咪on9㗎，香港又冇GFW，除咗斷網，根本冇得封

所以大家好期待美帝拉到盟友連成一線
取締佢地戶藉凍結佢地資產
可惜歷史上好少咁做

有可能針對電話號碼用戶/ISP用戶斷網/供網?

夜期baba聲升, 政府又托硬緊急法對經濟無影響

快撚啲啦郁手啦！
俾條閪婆動用到條限制令你哋啲國民都走唔撚切啦

美帝條人權法就係可以咁做
只不過只針對美國法區內資產

燒山都燈撚咗啦 molamola

有太空卡、免費wifi、去starbucks飲杯嘢都上到網，DNS又唔係一定要用ISP嘅，4條1、4條8隨便，ISP就算唔解釋域名都係冇用，要係主要光纜旁道過濾檢測

支境有GFW一樣出到去，一樣用到TG，互聯網基於分散式設計，有代理同vpn呢啲嘢

見解放軍都嚇唔到，試下另一樣

人就算走得到，錢都會鎖死曬，呢個先最大獲

英國好似話跟美帝制裁港共官員喎

多一個國點都多分力，唔理啦有乜都做!

似托住等期結，挾盡262

係 但聽住先
日落帝國真係廢到無下限

除左自住上年已賣

自住就唔好搞啦！
有幾層樓就放啦梗係，唔通等樓爆先放咩！

支國人落黎買既樓都鎖埋
凍結左，咁啲樓按會點？

係..但好早之前買落

所以佢咁玩含撚硬，都戇撚狗狗嘅

香港最大嘅防火牆係外資，講完

當日柒婆要走去美帝商會解釋送中條例呢樣各樣，支共都唔想外資走，劉鶴日日叫人留，如果唔使外資，仲傾條撚貿易談判咩，斷交得喇

你柒婆喺喥趕客，屌你老味習狗都衰到要打電話喇，明知香港問題捆綁貿易談判，仲加把火？究竟佢邊個派系人馬？王志民習狗派嚟嘅，佢手都唔握

唔建議你郁，郁咗搬上搬下仲蝕啦！

大家唔洗擔心燒山
師傅功力高過佢
我唯一擔心係佢地鬥法太勁會產生時空隧道

佢一係自視過高，一係就真係setup嚟嘅

但佢時事同歴史時件百發百中喎

劉鶴係重慶咁敏感既地方自己打電話比美帝談判團
(根據美帝一方關於電話既說方綜合支那新聞話劉鶴係重慶)
然後北京話冇咁既事
入面究竟發生既咩事可能香港都未必知得清楚
港共呢兩日又冇啦啦用on9方向硬起身又聽緊邊個講一樣冇人肯定到

佢之前時事講出老解...

你宜家換，佢到時原來靠嚇又點呢？
自己決定啦決定權喺你自己手

出咗啦不過唔著街坊軍制服咋嘛

根本上面都立立亂，上帝要你滅亡，必先要你瘋狂

冇twitter嘅買張太空卡開定先，收到sms嘅，到時上到去見香港profile就fo，我哋沈門以

萬里長城長又長、我的尾水比他長 相認

twitter有direct message，啲重要嘢dm講就係

如果拉咗連仔嘅話 連登被迫down 機

係wor 又唔記得左tim

收到! mark住先

已經留定後著，樓王

唔識用twitter
好慚愧

即刻打咗句嘢落 profile 到

侵侵訓醒啦 開始出tweet

我到時會係profile改為沈門twitter陣營，你哋嘅個人profile係咁就搵到，另外加個tag #沈門， 到時search就搵到呢個post嘅人

好撚驚呀, 提錢呀

出個tweet

萬里長城長又長，我的尾水比他長 #沈門

到時每個人search就搵到係邊個，相認就係

twitter安全過lihkg

marked

如果外國制裁呢班友,除非佢地去東南亞住, 唔係美金都會被凍結

Twitter 沈門都要爆1001
#沈門

行緊急法的話，師父點跑show

港女DROP TO ZORE
淨係淡倉都發達仲跑咩SHOW

大把煙頭佢執

樓王

其實香港封網比大陸易好多, 香港人黎黎去去都係去果d網, 大陸仲反而難封

係大陸咁多年, 見佢地做過唔少實驗, 早2年佢地想搞個支那dns, 因網站太多跟本搞唔到, 早2年你唔用支國dns, 跟本就入唔到淘寶, 你用左就去唔到Google, 呢個實驗用左1個月左右就停左, 但香港就反而問題唔會太大, 由isp所有出53port, 一野forward左去政府dns先, 你去連登定tg, 都只係去個黑洞ip load空氣.

支那技術mon14億人有已經好多年, 但mon 700萬就唔會係咩難事, 反正9成機都係華為, 無vpn就連web都唔可以用因為你個web已經經過個proxy 先去到真正web site.

由isp去web site係最危險既野, 家下有vpn就去買定, vps本來都租左3個, 見有d vpn有life time既, 買定防下身都好, 都係講緊2,30美金用一世, 如果間公司無執既話

要700萬人斷網, 比14億人點都易好多, 做定準備點都要, 唔好似為斷網只係無得上, 有得上都會係好危險既事

又可以拎中英聯合聲明出來說3道4

我都想, 不過要下年先到期,到時唔知咩環境

連仔最慘比人起咗底，呢樣煩，最好佢去外國踎住先，反正唔使一定喺公司lihkg都可以運行嘅

否則佢被港共以莫須有塔咗，lihkg焗閂門

根本好明顯中共內鬥, 雜雜都開始招架不住

我個tweet 全部都係follows 女 同埋好多

可以鎖退，只有你接受嘅foer先睇到，公眾睇唔到

不過我一向公開嘅，社交網絡最重要唔好暴露過多私人嘢

睇唔到email

乜都好啦，屌那聲連仔做生意都可能瀨嘢

其實而家唔知難唔難放?? 有冇人接都成問題

仲有1年罰息期

冇賣唔出嘅樓，只有賣唔出嘅價，點睇都值過支境樓呀

我唔理你吖我幾時都走得

呢個policy都幾年，所以叫買太空卡，雖然我認為Twitter唔會洩漏用戶資料，咁多國政要有account,唔會咁做亦無必要

不過多一分防範好啲，電話可以拆咗佢嘅，換太空卡或網絡電話號碼就得

冇主光纜設置入侵檢測系統做唔到，GFW核心嘢都係Cisco嘅，冇Cisco根本起唔到GFW, 最新嘅特徵辨識都係Cisco加版模GFW先有，例如wireguard

萬里長城長又長，我的尾水比他長 #沈門

委內瑞拉咁嘅款都係跌8成，香港冇可能平過深圳吧?

睇成交咪知

Thanks 樓王

聽日我改晒profile先fo你

唯一可能係全球都跌
當中支爆又令深圳跌得勁
香港睇情況係攬炒變左中國城市定仲係半個香港咁樣跌
我計過正常衰退情況又冇扭曲性國家政策下個樓價應該會回最多27%
但如果另類崩潰最差會似日本

深圳都一樣有人買賣樓，你可以試吓市價減一成搵aa, 睇吓有冇客 唔一定要賣，試之嘛

一開始就係假

我退出好耐唔知了，telegram唔穩陣，IP好易追蹤，要用即時通訊一定要自己搭，肯定知道邊個喺Twitter DM之後比server ip同用戶名密碼，咁樣先穩陣

話說依家係咪冇左互相稱呼為X子兄嘅習慣

vpn可以用NordVPN, 呢個一定唔係支鬼資金，支境都用到

如果斷網嘅話，即係連金融中心航運中心都唔做，咁不如直接宣佈一國一制，搞咁多花式做乜? 要做生意要有網絡，支境一線城市都未斷，最多加強攔截，或者弱化出海速度

做咗CD-Rom咁耐 睇沈門真係見識多咗 穩陣起見 即刻follow 先

前排特價80美金三年買左，暫時OK

做左年幾CDROM (我有拜師)見到咁重要既tweet都要上水即刻follow

好似經常特價 我都諗住呢兩日買嚟試吓，我仲有5個vps搭咗proxy, 以備不時之需

重點係斷幾耐冇人知

樓王覺得用AWS撘Outline安唔安全?

安全，自己搭永遠最穩陣

多謝樓王

有手有腳有膽色又後生 無事嘅

勇者

頭先裝已經80美金1年

跟，未用過，學下用先

梗係買三年啦，105美金咋喎

有冇用google serch nordvon 優惠碼?

通常啲coupon code經常有，某次去買vps, 求鳩其打個linux落去，9折

到時福臨門相見

依間都 sale 緊，不過可能冇 NordvVPN 咁可靠？

最緊要睇下背後係咪支共支金，有好多VPN背後老闆都係支共既，好似ExpressVPN

btw 揀 vpn 要留意返往績，話 no logs 又話唔會交資料俾任何人，結果過去某幾間收到法庭 order 都係照交料，就發現 no logs my ass

我覺得呢啲應該係直接宣佈嘅，正如港幣如果脫鈎，一定唔會張揚，咪盞人人跑去銀行換美金? 緊係突然宣佈，冇幾多個走得甩先唔會引起動盪嘛

一宣佈啲人瘋狂賣樓，去銀行提款，派狗封鎖? 啲人會搏命，錢嚟嘅，咁仲唔流血?

我覺得係睇吓外界反應又或者嚇鬼先，當然呢班on9港支共可能真係咁on9唔奇

呢間唔知了，最好google做吓功課先

香港人睇錢好緊張
錦搞真係會用命搏，包括廢老藍絲
到時就全香港人connected

原來個twitter account 開左成十年都冇用過

香討果班係香港人定係三毛先

因為班人覺得政府做咩都係啱嘅

完

我刪哂舊時啲嘢先fo沈門

比左錢都唔敢認

開過隻咪得
依加電話number一隻，email一隻

班人ON99以為自己可以冇事嘛
諗住自己講句愛國就放過佢

我上司夠話出解放軍好安全添
on9嘅人周街都有，唔洗懷疑

香港海關前線未至於搞呢啲

不過...個報關system警犬有冇得access...參考HA

唔知點解老一輩果d好鍾意盲目信奉權威

行業問題

到時 解放軍=law

請轉發，未整嘅朋友記得整

facebook記住關掉面部識別功能
1.設定
2.私隱捷徑
3.控制面辨識
選擇*否*
其他人就唔可以影你相跟住facebook揾你出嚟

勿認真
政治版好多打手

哩啲野大家低調
大家都方便

咁易俾人知移到民仲得了
我即刻火遁豪火球添呀

收到

師兄弟已經整定諾亞方舟

其實要幾時先可以制裁港共等只切

等唔切

屌 咁啲又升硬啦

\|/

起身買咗Nordvpn, 109usd 3年試吓

黃國英：市場心態有別宏觀理論
08月28日(三) 00:24

環球股市一路兩極化發展，逐漸分成製造業和消費者經濟兩大組別，前者弱後者強，距離愈拉愈開。理由並不難理解，在特朗普不斷反口覆舌的過程中，生意人根本無辦法作出較長遠的規劃，惟有長期地莊上陣，於是固定資產投資必定減少，製造業增長概念受到限制，估值自然不振。

相反在財政政策及貨幣政策的刺激下，就業市道及消費者情緒仍然能夠維持，加上長息低，市場認定個別產品類別的龍頭企業盈利質素極佳，於是值得更貴。理論上製造業不濟，遲早蔓延到勞動市場，但遲遲未見這種現象出現，大家都以且戰且走的態度來應對，並將注碼集中在強勢品牌之上。

上周五貿易戰突然升溫，從市場走勢可見，投資者仍然沿用炒股不炒市的策略應對，藥業股、物業管理以及個別消費品牌，繼續一路破頂，完全無視宏觀經濟的風險。這批突起的異軍，反映出好友戰意仍然相當濃厚。

昨日港股整體受壓，應該和MSCI提升A股比重生效有關，新興市場指數基金要在港股套現資金來換入A股，所以走勢未必可以太作準，進取一點的角度來看，甚至應該是趁低吸納的機會。

目標必然是指數權重股，而根據消費者經濟的理論，會以保險股比較正路，畢竟仍然是販賣中國市場滲透率的故事。由於臨近月尾結算，所以末日的貼價call，會是最吸引的出擊工具，槓桿夠高，純粹用注碼控制風險就可以。

對一般人而言，面對貿易戰的消息，很難想像還是繼續買股票博升，還要是短線投機，而不是一心長線投資。因為我們應該聆聽市場的聲音，而不是人的意見。不妨反省，有幾多的經濟學家能夠成為炒股高手，假如鋪鋪都正路大熱勝出，經濟系一早是神科，幾時輪到讀醫？主宰市場心態遠遠不止宏觀消息，所以要拋開成見，觀察市場，並且以值博率來作行動準則。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)(本欄逢周三刊出)

－－－－－－

沈振盈：特朗普「露底」等運到
08月28日(三) 00:29

大市反覆上落，開始進入期結及轉倉格局，即市波幅收窄，缺乏方向。上星期中美貿易戰出現變數，雙方互相加徵關稅，令到局勢升級。特朗普一度老羞成怒，迹近反面。然而，反口覆舌正是其特點，周一恒指本來低開逾八百點，他一句說話：「中方曾致電美方提出再開會討論。」就即時令到大市大幅反彈。然而，其後中國外交部否認主動致電美方，又一次的「羅生門」事件，令大部分人摸不着頭腦。

當然，類似事件已發生了三數次。根據過往的經驗，都是特朗普信口雌黃居多，用以找落台階，掩飾自己跪低的醜態。不過，經此一役，特朗普再一次露出底牌，表面上擺出一副強勢的姿態，但實質上只是虛張聲勢，投鼠忌器。筆者相信下一步仍是拖拖拉拉，以重啟會談作為藉口，繼續拖時間。

回說港股，雖然周一即市出現反彈，但力度卻嫌不足。因為除了中美貿易戰升溫之外，本地的政治局勢及示威活動再度升溫。由於市場憂慮會有「擦槍走火」的情況，資金入市態度又趨審慎。加上本周尚有期指結算因素，以及轉倉的安排，估計市況傾向窄幅上落，結算前波幅介乎25,400至25,800點。在技術上，似乎26,300的阻力很大較難向上突破。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

－－－－－－

我咁耐第一次購買商業VPN，只係備用，正常用自己server

\|/
師父早

呢鑊大陸仲唔仆街，師父都話侵侵吹水

Last o個段又屌師傅

原來美國嫌《香港民主及人權法》火力未夠大。

都世界末日，香港就快冧檔玩完，黃腳英喺呢個時候仲有心情抽插師父
前世唔收，該煨

原來iOS冇得用nordvpn嘅obfs server 咁支境未必用到，純粹openvpn 接唔到嘅

其他系統冇問題

中美貿易戰激烈升級，美股近日大坐過山車，截至周一，標指本月大跌3.4%。野村證券分析師對後市看法悲觀，直言現在市場氣氛及數據，與2008年金融海嘯前驚人地相似，美股一周內可能出現如當年雷曼兄弟（Lehman Brothers）倒閉期間的暴跌，幅度比去年「血色平安夜」更甚。

有無印象以前AL 中化有篇文叫《中國的傳統社會》？

冥幣已仆街中

CNH 7.1616

隔夜冥幣hibor 利害喇，挾息挾上太空，支共係非常擔心冥幣一瀉千里

上次你cap幅圖好似係剛好4% 宜家多咁多
痴撚線，遲早爆

由早兩日4.07厘挾高到4.68厘，問你點融資做生意

關鍵時刻，師傅絕不含糊
\|/

係呀，夾硬抽乾水池挾息增加炒家成本，搏炒家損手離場，以前得係有美元頂，家陣冇，何況炒家可以做淡遠期冥幣嘅，唔咁高槓桿根本唔會退

等睇200蚊冥幣半斤豬肉，日子可能唔遠

要入午餐肉了

我有牛餐肉，約麼？

正路挾高息之後，支共應該狂沽美元買入冥幣，令冥幣走強，炒家就損失不菲嘛，仍然usd小幅上升匯價，明顯冇力接得住天量拋售冥幣，外匯佬都唔敢做好倉

只有師父為黨做冥幣好倉，難能可貴呀

OK

冥幣借錢估計係 H+0.7~1.25

賺埋未夠利息 一年計嘅話，大把生意3%利潤喥，靠量

所以點解內房呀各種支企借美元債，息口低嘛，靠通過香港發行美元債，等外資基金持有

香港玩撚完，就睇你老味點集資

搞個社交平台叫Luncheon
配對要消費午餐肉
成功配對可獲午餐肉乙份

挾咗幾日喇，由星期一開始，越挾越高，不過USD對CNH仍然係上升，幅度冇之前星期一咁大

似乎26,300的阻力很大較難向上突破

要穿了

等睇冥幣HIBOR隔夜10厘 支境生意想融資都難，執笠好過

條肥鳩搬龍門
上次睇268至285

貴利

唔搬龍門果個就唔係我哋師父啦

樓王你仲話打電話phone in串師父

師父想搏個政協人大之類嚟做掛

本月最後交易日遇上錢錢錢
師父有無得J

無國家副主席師父都唔收貨

支那大媽瘋搶豬扒，豬商瘋搶生豬

到時成日開fb鳩up做淡個市

任一招

執笠要賠錢俾工人
一係腦細走佬 一係放火燒廠

師父

Allāh：逼我既信徒食豬？我要你全國都無得食

匯豐仲話支共需要減息提振經濟，再減息冥幣仲弱，出口冇咗美水，減稅減息放水都係得個吉，都冇訂單

Luncheon Pay

之前已經鋪左路的三大民爆(唔計經濟)：
1. 豬爆 (豬瘟)
2. 蟲爆 (秋型行軍虫)
3. 水爆 (華中水災後的瘟疫)
而家豬爆已經官方掩唔住爆左，等睇 2 / 3出現。

6117

燒埋啲工人

腦細自己炸廠

誠哥

共匪所謂三頭馬車帶動經濟，內需同公共投資搵唔到外匯嘅，亦越玩越衰，係得出口，貿易戰本質就係切斷佢經濟來源，根據我對共匪嘅認識，其架構當擴張唔到嘅話就會萎縮，然後崩潰

我從來未見過有彈性嘅商品，可以取代嘅，賣家威脅到買家嘅

一個做衫褲鞋襪，同一個做航天科技，唔使搵外匯印銀紙嘅買家搞對抗並自認會贏，係咪白痴嚟?

補充：
2. 秋行軍虫消息已經在6月中滅左聲，一大半中國的農地已經奶左野。過埋中秋的收成季節，糧食物價格會係入冬前開始再一次急升。今次秋行軍虫最主要影響粟米，高粱同大米。呢個失收可能會造成人畜爭糧食的情況。

3. 華中水災開始進入九月份，應該就唔會有咩大暴雨出現。死亡人數雖然永遠唔過38人，但係其他的生畜呀，牛頭，二腳羊，豬瘟豬，雞鴨鵝的屍體會係水退後出晒來。到時呢瘟疫應該會好勁揪，上頭唔賑災。應該會再好多人被病死。呢個先係大民怨。

又係托住黎沽

一定唔關秋行軍虫事
應該好快就會見到新聞開始報糧倉失火甚至爆炸

非常好，大壩冧檔更佳

大壩有彈性, 點會冧

師傅發大財，又中

大壩永不倒，病毒水滔滔。

地下埋有許多病死雞死豬等，一經大水沖刷必然會進入飲用水中

東江水

忍痛 cut 哂D股，得返10萬蚊倉，cut 果下好痛

呢啲叫投資現金

openconnect 呢？

冥幣匯率同港股有關，冥幣走弱表示股票資產市場重新估價，如果唔肯定冥幣跌到邊度先停，港股唔會估到底

TA技術上睇24500一穿嘅話。系統性崩潰唔係奇事

沈門tag開始多人

好多都暗沽，要跌就大跌啦 好悶

Openconnect 係SSL Vpn, nordvpn唔係用佢，係openvpn 或 openvpn + obfs 模擬https混淆流量，呢個方式係可以翻牆嘅

但後者iOS用唔到，除非用Android

唔識嘢請教吓，即係 openconnect 翻唔到牆？

師傅早晨\|/

全力支持 cfu 入局當官，為中共出謀指路

個protocol有特徵好易check到出黎, 但家下支那用得既商用vpn, 只可以用openvpn去connect, 除非自己起vps, 商用vpn其實都幾擔心下安全, 由其係支那, 非必要都盡量少用

可以，要用真嘅SSL證書，GFW睇唔到內容，以為係https網站，最緊要用443 port

Synology Router嘅VPN plus addon, 就可以令router 變成SSL VPN server, 用lets encrypt 免費SSL證書，配合Synology提供嘅DDNS服務，就可以翻牆

完全免費，所以1540蚊個router絕對唔貴

以前我用VPS起過Cisco anyconnect, 又要買域名綁定lets encrypt ssl 證書，又要自己設置，Cisco大力推廣嘅anyconnect就係SSL VPN, 支境外資公司多數用佢嘅

其實唔明ddns點解會用到https既cert? 申請cert要domain+ip, 係連埋一齊, ddns有機會係個ip變左, 一變張cert就會出感嘆號wanning, 雖然用係無影響, 但https個作用就好似無左咁

SSTP VPN係M$嘅，close source, synology router都有提供，不過唔多人用

所以呢吓先好嘢，群輝嘢唔係買硬件，係買軟件送硬件

家陣唔主張玩asuswrt merlin, 對普通用家仍然有難度，要用VPN直接用Synology Router, ac2600仲係雙WAN,仲等如半隻NAS, 可以DS cloud,又插得4G sim手指，唔好浪費時間如果唔係興趣嘅話，俾錢實際

我買VPN主要係睇地區限定既野(要用當地IP)

《環球時報》社評，稱香港高度自治必須保持。
中國官媒《環球時報》發表社評〈就維護香港高度自治說些大實話〉，指香港高度自治必須保持的，又說中國沒有直接治理香港的政治和法律資源，如果取消香港高度自治，香港的整個社會運行邏輯都需改寫，「那將意味着巨大的治理風險，包括香港很可能失去國際金融中心地位，而這些風險不符合中國的國家利益」。

社評說，「國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓內地的政治元素大規模進入香港，讓香港內地化」，又指「內地民意的基本面貌是希望看到香港保持自己在資本主義制度基礎上形成的原有社會風貌的。中國的土地上有一座『西方城市』，這多好，幹嘛要把它『中式化』呢？」社評稱，「很多內地城市還在仿造『西式一條街』呢。主動把香港搞成『一國一制」或者『一國1.5制』，在內地決無真正的民意基礎，互聯網上有時會看到這樣的話，但它們大多是針對香港發生極端事件時的氣話」。

不過，《環球時報》在社評強調，「香港的高度自治不能導致這座城市與國家政治上的對立，這是『一國兩制』原則的一條底線，它體現在了基本法中，包括反映在香港雙普選機制的設計中。香港不能夠選出一個與中央對抗的人做特首」。社評並稱，「反對派應當理解國家設立這樣的政治底線，調整他們的政治活動策略，開展建設性的『反對派政治』探索，不能試圖在基本法和國家憲法上打一個洞出來」。

尋日777先暗示出《緊急法》攬炒，今日又吹風唔玩，唔通神秘力量係貼政治市都要打壓師父?

咁快縮翻入去

到底會唔會爆
師傅比d指示

權鬥

即係話習總西巡咁撚鬆容，原來唔係冇嘢，而係佢意識唔到有嘢 OR 繼續忍

又國泰事件，到地鐵以致教協都有份，還有一國兩制……

要打擊港共，長期月兌美元計劃兼離開本地銀行系統，時間夠長就有效力

V巴，借問由邊度開始學起

你有冇做淡架，唔做正龜公。ok?

其實香港係全球最大影響力就係金融，聯匯、銀行系統、股市一旦受到衝擊，到時真係全球攬炒

買呢個router睇手冊就得，唔使學，佢嘅SRM OS好容易用，直觀嘅

唔係呀，我係指你對network既知識，唔限於router setting
你話你自學，但我唔知點解離開左大學之後學野難撚左好多

你不如講返 it 野。你講政經係 incompetence

google + Linux基礎，實踐+上網睇文件就得

Hsi 睇人仔匯水，人仔唔掂 hsi 冇運行

好，試下先

佢介紹比我，暫時未睇，好過UK HSBC只能存英鎊

攬炒

斷水犯反人類罪，咪叫佢試吓睇吓係咪全球制裁

又玩毀約
講到啲水係送畀我地咁，要錢架

支共式文章党八股：
既要乜乜乜，又要乜乜乜
（又要馬兒好，又要馬兒不吃草）

屌你

支共真係無棋

【推上國際】有鬼佬因為支持香港係廣州比人打

究竟佢哋有幾撚戇鳩先會諗到呢個會係整死我哋嘅方法
近呢二十年全球暖化，香港根本就唔會無水無雨落

因為佢地好撚興做雞, 又要立貞節牌坊,
係一隻貞節牌坊框架下的雞, 黎呃自己

鬼佬係指白人鬼佬定係黑人鬼佬先

如果住响廣州啲非洲人作反，佢地撳唔撳得住

成班似醉酒鬧事多啲喎

唔好講咁多，閂水制，關大亞灣核電廠。
香港始終有你。

same, 同埋方便我用美國電視盒子睇美國節目

中共有資格話人無誠信
人唔笑狗都吠

大陸知唔知係比錢買唔係冇條件比水

整海水化淡廠

大陸人覺得香港人係姑爺仔。諗法係你食我既，住我既，重俾錢你洗。
你老味而家想溝第二條女。操你媽的B

更係唔知啦，大陸好多人仲話電力都係大亞灣比香港，所有肉食蔬菜都係特供香港

做緊

仲有佢地覺得：

沙士係大陸出手救香港
金融風暴又係大陸出手救香港

新加坡教授屌你老母坡狗

其實小支支真係有無力捱到去十月

有咩事 有全球攬炒

教壞哂

財閥鬥軍閥

仆街

條友有冇睇av㗎 有幾可跟住個男優射

[強國勃起系列] 深圳冧樓

超越香港喎

唔係內射本身已經唔完整

分分鐘攪到大陸冇得睇四仔

琴日佢哋有新聞話，蘇州有美企增加投資

同個男優一齊高潮 真係諗起都興奮 熱菇熱菇

又有道理喎

冇增加出口冇用的，要嘅係外匯，做出口美國就要面對關稅，市場總有唔同睇法，時間會證明邊個啱

師父話咗到咗揭盅之日，市場會懲罰睇錯市嘅人

公安部長：廣東公安要防範顛覆滲透 (21:30)

身兼國務委員的內地公安部長趙克志昨（26日）在廣東調研，訪問廣州公安基層派出所和廣東省公安廳指揮中心，其間要求廣東公安要防範各類顛覆滲透破壞和暴力恐怖活動。

趙克志說，廣東公安要準確認識當前形勢和風險挑戰，嚴密防範嚴厲打擊各類顛覆滲透破壞和暴力恐怖活動，捍衛國家政治安全，全力確保社會大局持續安全穩定，堅決打贏新中國成立70周年安保維穩這場硬仗。

匪慶70年，佢都知而家生死存亡關頭

好仆街嘅高招

但點知事實係大陸佬由頭到尾都要藉香港人既名同地方黎搵錢

最中意掉轉個logic黎諗野

罕有發聲 中電米高嘉道理不割席：勿讓年輕人絕望 團結解危機

嘉道理都落注

【深圳冧樓】羅湖區一樓宇突然傾斜 現場已被封鎖

係咪一到9 月就開始死亡文宣
某師兄以死相搏

講到70周年好難過就死咁

國務院提出20項提振消費信心的措施，希望透過促進消費擴大內需，刺激經濟；措施包括逐步放寬或取消汽車限購，支持商品以舊換新，擴大成品油市場准入，鼓勵金融機構創新消費信貸產品和服務，加大對新消費等金融支持，完善流通消費領域，培育消費熱點。

國務院發展研究中心宏觀經濟研究部表示，通過政策帶動房地產等消費，能在短期內釋放巨量消費，但這種方法可能已經被放棄，現在要釋放消費潛力、收入潛力等，確實需要更多通過改革來推進。

70大壽 = 硬仗

好成功 買到美帝supermarket提早收鋪

有冇咁鐘意北条

中共中央機關報《人民日報》旗下的《環球時報》，周二的社評題為《就維護香港高度自治說些大實話》，指香港的「騷亂」持續了十多周，想回到香港高度自治的原點，為整個局勢注入冷靜 。

社評首先強調，香港必須保持高度自治，這是一種政治上的實事求是，亦是唯一可行的原則，因為「一國一制」在當前是完全不現實，內地沒有直接治理香港的政治和法律資源。

又斷水又緊急法又高度自治夾左口供未

in 9999 and usd we trust

咁要含到射先正
我講緊嗰啲屌到咁上下抆出嚟再射落面 冇哂feel

睇第一視角果D，用埋 VR 睇，正

嘩，麻妃新口味來！

睇片緊係睇三part, 條女除緊衫, 含撚含到尾聲, 同埋岩岩拮入去插幾野，

支國成班餓屎搶狗
口裡說著不
啲人多到俾錢都要排2個鍾

Costco forced to shut first China store early due to crowds -

如果7婆係玩黑暗兵法嘅話真係可能夾硬黎都未定架。
留名等睇攬炒，一齊攬炒喇好嗎？\|/

呢張相咁似周海媚

“中共黑客”自稱發動白宮聯署攻擊 致簽名數字凍結
BY 德國之音 ON AUGUST 27, 2019
網友在美國白宮請願網站“We the People”發起聯署活動。要求美國政府正式將中共定為恐怖組織。8月25日該網頁的數字被凍結，簽名程序遭破壞。8月27日中共黑客自稱發動攻擊。

早在8月11日，因不斷升級的香港抗議局勢及港警暴力頻發，有網友在美國白宮請願網站“We the People”發起聯署活動。要求美國政府正式將中共定為恐怖組織。

活動開始後，聯署人數快速增長。但至北京時間8月25日7時左右，有網友發現聯名數字凍結為87,252，有網友參與簽名，但簽名郵箱無法收到待確認郵件。簽名程序遭到破壞。

有網友疑網站遭黑客攻擊，甚至有網友將矛頭指向美國白宮向中共妥協。

至8月27日，有自稱中共黑客的人在網絡上承認他們黑了該請願頁面，但本台無法確認真偽。

回溯請願內容：“在過去70年來對中國的統治中，中國共產黨已經做了很多人類可以想見的可怕事情。這些充滿惡意而邪惡的行徑包括但不局限於：篡改國家歷史、壓迫言論和新聞自由、以萬億（兆）的規模進行洗錢、活摘器官、對未成年女性進行性騷擾和攻擊、以反革命等借口屠殺無辜公民等。有鑒於中共軍隊最近偽裝成香港警務處對香港人采取暴力行動，我們人民請求正式將中國共產黨定為恐怖組織。”

“We the People”規則為，任何請願如果能在30天內獲得10萬人簽名，白宮將就此進行評估，並給予正式的官方回復。

我地成日都取笑的公眾人物在今次站在我地呢邊：
大J
E-kids TOMMY
夏蕙bb

反而以為好正直的就好大反差。

代表我地呢邊應該被取笑

達哥

正

淫kay

連周柏豪都出 post ，反而達哥，唉

以後唔笑兩大文豪

鄺囝 同佢

仲有一堆靚模

以前成日覺得佢地剩識吃喝玩樂

仗義每當MK輩

支 = 七星燈
香港 = 魏延

醒起有套北條vs kimomen

其實7婆先係最想攬炒個個

因為佢地奶共都唔會上到位 咁就應該投資落另一個market

係囉仲話人地係G
就算係G都係正直嘅G

沙律BB都有出聲

假波

好正wor 沙子兄

法官大人

CNN: 建制派不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會

有得屌一定屌

咩叫良知？冇良知就變成藍絲。

假波都屌

未屌過有腹肌嘅女

沙律有良知ga
有容奶大添呀

CNN : 香港建制派議員在過去十二星期已不斷要求「林鄭月娥」撤回送中修例及成立獨立調查委員會, 但「林鄭月娥」完全唔聽.

無良知都屌到有良知, 禁室

利伸 J過

屌到有BB

郭文貴重申 : 「香港一定會實施戒嚴」

點睇

This? 唔係我口味

制制派表示：割

連命啦想割蓆

一齊攬炒

牙中順眼啲

建制派：攬炒香港資產無所謂，海外資產就不了

思琦姐亂入

要j假波就j林明禎

咁你一開波又屌佢假波？

其實成件事好鬼
究竟有啲咩令林鄭咁堅持拒絕哂所有建議?
佢自己搞個溝通平台出嚟嘅
但連平台入面啲人都贊成個兩個建議
但佢堅持拒絕 而且拒絕理由極唔充分
因為西環聖旨? 定係因為佢一家係北京?

呀中東網果段真係好好J

假波都J得姐

阿中果重小小肥的肉感，真係好好J

前設1︰真係有建制派想割蓆
前設2︰呢班係淫賤聯
如果真係有班建制派想走割而柒婆唔肯，即係話西環已經control 唔到柒柒柒

剛剛搭緊地鐵見到條女以為係王瑩BB

到時以佢個格, 都會過一棟落香港

你個名好正，麻紀好正，細細個已經睇佢

但如果文中班「建制派」只係講緊孽瘤果d，咁可能西環係真心諗住緊急法可以無後果咁「止暴制亂」

其實西環control咗都幾明顯
正常土生土長 接受過高等教育嘅香港人
根本唔會考慮同講得出用緊急法呢啲嘢
完全違反由細到大所教嘅香港核心價值

東網果對bra真係好撚癲

有冇睇佢同噁心男果套av

但淫賤聯都係西環
照道理如果西環control 左的話唔會俾淫賤聯意圖割蓆
所以一係就西環lose control，一係就文中既「建制派」唔係淫賤聯，一係就fake news

未睇，番號呢？

師父啲QQ call

睇到樓寶日日跌，雖然係幾千蚊，但都冇哂心機

sma 582

西環係江派，777係習派。
由777做左坐館之後就當西環透明。
淫賤聯係西環針。

媽好亂呀

都喺得兩條路，一喺中共跪底，一喺同佢攬炒，大家都冇辦法證實中共邊派先係香港揸實權，每日都發啲似是而非嘅信息，可能想擾亂香港人，其實底線就係五大訴求，大陸出乜新聞信息都唔洗太在意

亂到九彩

唔知有幾多個派別，全部有各自嘅部署

經過14年後我理撚得佢咩派

【中國黑鏡】歐商會警告：「社會信用系統」將決定外資生死 存三大不公問題

中國近年積極推動「社會信用系統」，並計劃2020年全面實施。中國歐盟商會（European Union Chamber of Commerce in China），委託市場分析機構Sinolytics周三發報告，提醒外資系統會對其營運帶來極大及廣泛影響。
中國歐盟商會主席伍德克，於報告中表示，系統利用實時監測和處理系統，收集大數據和分析，以便即刻了解企業信用情況，加減企業的「分數」。分數越高，意味稅率越低，信貸條件越好，市場准入越容易，同時參與政府採購的機會也越多。分數越低則意味著一切相反，甚至會被列入黑名單。「毫不誇張地說，企業社會信用系統，將是有史以來，政府在實現市場自我約束所能實施的最全面的體系，甚至可以說該體系能決定企業的生死。」
據報告，企業社會信用體系通過特定領域監管信用評級（如稅務、海關、環保和產品質量）和信用記錄（如反壟斷案例、數據傳輸、定價和獲取行政許可）評估企業行為。一家跨國企業要面對的評級要求，可達300項左右。
伍德克警告，此監管體系足以讓那些尚未就此作準備的企業，殺一個措手不及。他舉例指，由於業務伙伴的守信程度，亦會影響公司得分，因此企業對供應鏈每個環節，得作更嚴格的把關。另外，公司法人代表和高級管理層的個人評級，也會影響到公司的結果。「這就要求歐洲企業考慮監控員工的個人行為，對許多企業來說，此乃一大禁忌。」
對於企業社會信用體系，能否創造一個更公平的競爭環境，報告指出「原則上說，是的。」企業社會信用體系旨在建立一個自動化的、無差別對待外國企業的監管體系；鑒於不少外資企業的內部合規機制都更為完善，在現實中，這可以理解為跨國企業的優勢。
然而報告提到，這種解讀也許太過樂觀，因為體系的確也可能為不公平對待外國企業提供了空間：
首先，對不同企業，對執行標準和審查的嚴格程度可能存在不同；
其次，部分信用評級標準，雖對所有市場參與者一視同仁，但可能外企很難達到這類要求，如社會信用體系要求將「嚴重違法失信主體」加入國家市場監督管理總局的「黑名單」，這可能淪為貿易爭端的工具；
最後，中國本土企業在理解和解讀復雜的社會信用體系方面具有優勢，因為他們往往可以從政府獲得更多信息。
報告建議，企業可利用剩下的時間全面了解該體系的具體要求，評估企業當前表現，准確識別潛在風險，並在政府執行懲戒措施之前提前識別負面信用記錄。隨後企業可通過調整內部流程，改善公司結構，以達到企業社會信用體系的要求，並獲得良好信用評級。
然而，必須把握時間，中國政府正開展重大調整，向數據整合和共享轉變，並將全面啟用黑名單機制。中國政府或將在2019年9月開始對新體系開展測試，此後大部分目前尚未使用的數據，將被整合到社會信用體系中，之後嚴重違反社會信用體系相關要求的企業將會被立即列入違法失信主體名單，並受到懲罰。
另外，報告又提醒，巨大的數據傳輸量之下，極可能會涉及技術細節和員工資料等敏感數據。企業應與政府保持溝通，通過調整數據傳輸要求，以排除極端敏感信息。

蘋果獨家錄音 林鄭拒獨立調查會因「警隊抗拒好大」

等陣先，如果係警察叛變係可以宣佈戒嚴出街坊軍。
777咁講即係警察想成立軍政府。

蘋果條片好正，咁大個對比

一定仲有料未爆

又嚟揤牙膏

范冰冰呢

未有范冰冰既片睇之前
郭文貴依條蛋散講既任何一粒字都唔會再信

冇撚錯啦

a9gree

lee 條友擺明係支共入面共中一派既間碟，幫手宣傳錯誤信息，出口轉內銷

要求英女皇強制國會休會，阻止10月無協議脫歐，英國佬呢單脫歐公投自己申請玩自己嘅

Government asks Queen to suspend Parliament
28 August 2019 UK Politics

The government has asked the Queen to suspend Parliament just days after MPs return to work in September - and only a few weeks before the Brexit deadline.

Boris Johnson said a Queen's Speech would take place after the suspension, on 14 October, to outline his "very exciting agenda".

But it means MPs are unlikely to have time to pass laws to stop a no-deal Brexit on 31 October.

Tory backbencher Dominic Grieve called the move "an outrageous act".

He warned it could lead to a vote of no confidence in Mr Johnson, adding: "This government will come down."

But the prime minister said it was "completely untrue" to suggest the suspension was motivated by a desire to force through no deal.

He said he not want to wait until after Brexit "before getting on with our plans to take this country forward", and insisted there would still be "ample time" for MPs to debate the UK's departure.

"We need new legislation. We've got to be bringing forward new and important bills and that's why we are going to have a Queen's Speech," he added.

全文 ->

佢自己都知割警察嘅話死嘅一定係自己, 物理上個隻死

不如係咁易脫一日再入番啦 好撚煩呀

俾差佬的入新屋嶺輪大米, 林太太的六千道陰影

同啲臭閪港女分手八個鐘再復合有咩分別

唔係你想入就入
而家要脫即係要廢左European Communities Act (1972) ，入面寫左同EC / EU 既關係，連帶EU law 同UK law 既關係
所以如果脫左就首先要處理，而再入番都要再同EU 傾條件 (例如收難民果d)

利申︰當年EU law 只係低空飛過，而且我支持hard brexit 既

這件十年難得一遇極品臭西，又串又老……

我知有人好喜歡
俾林鄭㗩一下藐一下嘴即派報紙

只可以講不同人有不同好味，但是這件臭西一旦宣佈戒嚴只會將香港百年基石毀滅……

點解呢啲咁重要嘅野, 個時公投都唔係大比數支持/反對, 都通過到

你夾硬要講既，就係民主既體現

屌再投過啦咁撚煩

充其量係多數決 民主呢個叫法係監粗加上去

拿，再投過其實係損害緊民主ga
即係叫英國而家同全世界講只要個結果唔係政府要既，政府就可以再投過

而且，就算而家認契弟，EU 都好似要英國再bargain 過入番EU 既條件

一開始通過個門檻咁低似係無腦嘅體現多啲

咁重口

當年反蘇俄

金管局出手, 緊急法宣佈先兆

重要特首

冇新policy喎，不嬲都有

呢單野本來就應該要投過，Boris Johnson有份水鳩英國人話每年俾好多錢歐盟，但EU補貼嗰啲又唔講。水鳩啲英國鬼話嗰舊錢唔俾EU可以用落NHS

好似有位師兄弟係m底

金管局出手, 緊急法宣佈先兆

見到呢個post即刻去atm㩒多d美金, 但atm個價太西成791, 唔係真係㩒盡佢

深圳居民表示聽到十點大叫

陳馮富珍：青年激進根源在教育 要從師範生入手培養愛國新血

上水友發威

一隻又一隻
其實係唔係奶共既全部食左不明毒品？

蕭若元 : 中国可能走上委內瑞拉之路

屌佢老尾

無聊咁諗
柒婆會唔會係英國間諜
想共黨倒台而選特首
開口話想行緊急法，民間聲音唔理
建制派又同佢割席
種種政策都係引致外資撤走
破壞香港地位，令強國冇得拎香港使錢
最重要係送中令共黨收復佢口中最後一塊拼圖撤底破壞

傳傳下就變真

另一可能：真心腦殘
我認真諗緊全部中港共之流
係唔係一直集體食會上癢既殘腦毒品
否則真係好難解釋嗰種統一不可逆愈奶愈白痴既現象

又升

整月餅嘅員工part time 其實係乜人都請
時薪又高又彈性返工
放紙入去其實唔難

大陸人送禮又中意送香港貨,
領導一食, 光復香港,
小則入獄, 大剛喪命

[meber]唔好傳上twitter weibo wechat.... 香港啲餅舖經唔起呢啲考驗[/member]

但我同意入左EU 後英國自己既主權係矮化左既
所以我好認同係一定要離開呢個自己話唔到事既組織

樓王點睇呢單

外資沽空港元

【首次】新地委中共黨員入董事局 世交胡寶星家族全退

一放手做起黎做唔停手
香港今次將中共d屎揭晒出黎

做咩講出嚟
收埋自己友知就算啦
拿拿聲叫連仔del post 啦

Sell hk

厘清左一尐野(好似係)

政府回應表示，監警會有關工作已在進行中，因此認為不適合再另設獨立調查委員會進行調查，重申一貫立場是應以既定機制處理相關事宜，而特首在閉門場合中提及有關警務人員的看法屬事實陳述，與政府立場無關。

特首立場與政府立場冇關..？

16股價

龍門任佢講……

師父搏地產股反彈………

淋病架空咗

師父真係好準
鳳凰無寶不落
師父落親注都 ....

英國政壇核爆：首相宣佈停開國會，借此禁止國會有機會制止硬脫歐，以至在脫歐前有機會推翻佢，被喻為自1642年英王查理一世向國會宣戰以來，行政權與立法權之間最大的憲政危機

師傅o的黑天鵝同灰犀牛開始蒲頭

睇黎樓寶都係冇得返生

約翰遜係咪痴撚左

Vicf巴有冇用過Google個Outline整VPN

沽冥幣同時沽港幣，一定嘅事喇，之前都講咗

嗰個就係shadowsocks-libev嚟嘅，睇source code，仲唔跟番原裝嘅GPL license

Dear contributors of shadowsocks-libev,

Recently a team at Google published a new "VPN" tool called "Outline" (). As it turned out, it was only another GUI wrapper around shadowsocks, and specifically, shadowsocks-libev. The client side of their software () directly included source code from shadowsocks-libev and other related projects, some of which licensed under GNU General Public License version 3. However, the outline-client was licensed under Apache 2.0, which is not a compatible license with GPLv3.

Since the source code are directly included to the repository, I'm afraid that this could be a copyright offence. However, I haven't looked into whether it could actually be a derivative work of the Shadowsocks project. I am writing here for attention of you, the Shadowsocks contributors, who have done great work on fighting censorship, in case that further action should be taken on this issue.

Regards.

英國又想暴動？

我自己wiki，發現原來查理一世下場係被斬頭

師父真係寫早左2 3 年

香港01: 緊急法數日內刊憲 或禁民陣周六遊行

屌 點樣del po

星期五過的話師父錢錢錢有排

我都話Boris Johnson係戇鳩既。佢根本就只care自己個相位

個政府真係無棋

諗諗吓師父到時連做錢錢錢嘅機會可能都無埋

自爆變相戒嚴

愈禁愈多人出

想置諸死地而後生

真假都好
大家最好最壞情況準備

如果真係的話我星期五all in熊

咁出得呢招佢根本無可能留係到啦

星期四
星期正憲報一早出

買對家發過豬頭

佢唔止個髮型同侵侵有o的似
作風兩個都一樣
都係癲
成日都出其不意

真係咁on9

到時咪知

如果lihkg 熄燈，twitter 見

一個世界第一
一個沒落島國

如果isp熄晒

已#沈門

冇可能，港股點開，生意點做？

係擔心連仔嘅啫

學李福兆玩停市啦

生意都要做㗎，除咗股市，銀行休息一年咩？

睇下禁唔禁埋集會

我唔係幾同意我自己既睇法

我都開擔心佢安全

本人意見不代表本人立場

左手諗法同右手無關

香港01啲嘢，到時咪知，係就加速支港共死亡，聽日做完嘢入多啲罐頭、米同水先

所以買張機票飛去台灣先，admin嗰幾個都要

九巴同城巴都裝左收音cctv
以後搭巴士都要小心

驚春咩 政協係低半格 但王維基都係唔俾佢開台咋嘛

樓王同ceo小心，不怕一萬就怕萬一

如果真係行緊急法
政府如果真係有心o係網上捉人
我地呢到個個應該都會出事
不過我仍然覺得佢係靠嚇

星期五如果堅緊急法
唔知會唔會休市再外匯管制

師父一搏反彈，乜黑天鵝都出晒黎

HK01標題黨嗟(好似係)
都話無刊憲打算

連仔會delete log呢輪，個人資料我冇，用邀請碼開嘅

而且應該密碼、資訊嗰啲加密嘅，連仔自己都開唔到，唔見密碼幫用戶reset嘅啫，冇email, 冇得reset

你估佢唔想停，全港幾百萬人擠提都似

滅共三人組

習狗、柒婆同師父

諗諗吓共匪唔死都難，三個各有所長

如果真係用人民日報同環時放緩兵之計,
咁支共都幾重視香港問題

咁仲係乜嘢自由港，自己玩完先

股市停4日嗰鑊，冇記錯全世界都屌，隨時開門閂門，玩條撚呀? 不過嗰時香港冇咁離譜，屌完一輪算，呢鑊玩到咁冇得翻身

原來師父先係真正既大台代表

先唔好諗休市，剩係重開市，港股市值會蒸發剩幾多？

政府出lee招等同向美國同全球有錢係香港既國家攤牌，到時天下圍攻，7婆成圍新慈禧於史冊留名

不怕一萬 只怕萬一
歷史上出大事有好多次都係痴線行為引起

日日retw好辛苦

感覺唔對路，緊急情況之前，以下必須準備

1. 各類葯品，膠布等等
2. 樽裝水
3, 鑵頭、米、副糧等，儲存期越長越好
4. Gas同gas爐，電筒、電池、蠟燭，火機
5. AM/FM收音樂，電芯嘅，AM波段為主

然後先係錢同貴金融，錶之類，鎖好門窗勿外出

有啲驚嚇性，最壞情況設計

由612開始 每個星期五 all in熊 已經退左休

林鄭：「不設獨立調查委員會 係我唯一可以為警隊做的事」

即係話林鄭如果一背叛班狗
佢一定會死

預計要捱幾耐

最多咪三個月左右
師傅原本就話2018至2019急速發展
最近一個月仲叫買地產股同入人民幣
加速

雖然支共仲未出事
但係嗰啲所謂嘅護旗手
一個都走唔甩
一個一個都會被清算
每一個都會步入深淵

同成龍同船

仲以為連仔不嬲係外國

一日3000點冇水花

直插8500

Drop to zero

老貓 IS READY

愈黎愈多風

1987黑色星期一 插33.3%
之後休市4日

今日試左打港幣TT去澳洲
今日九點幾收到恒生通知 12點幾check澳洲account已到賬
好耐無用TT 唔知原來係咁快 可以瘋狂走資了

852 成日 9up

手續費呢？

未出世

共黨其實都要睇美軍頭
你見69之後在港街坊軍都要同美國軍頭見面
承諾唔會介入事件都知咩事
如果共黨真係行緊急法肯定會先同美國DEAL好先
但柒婆一講完緊急法之後, 黨報已經澄清香港係一個自由港
緊急法絕對有理由相信係柒婆自把自為
諗住靠嚇就可以解決件事

HK$65 + AU$10
Ebanking搞加埋都係一百蚊鬆d 唔貴

當年911，恒指當日亦一度瀉近12%，收市亦跌逾8%

911果時讀緊小學
未接觸恒指

英國firm 咗硬脫歐

Parliament to be suspended in September

脫歐入中

英國加入共產黨 再收番香港

希望係咁樣發展

我雖然反對莊漢生做首相，但我係認同脫歐嘅

當大家趕得走 May姐，推得佢上去，就係要佢執手尾，同埋扭屎忽扭到今日，再拖落去冇意思

反而當初 May姐 如果玩拖，都仲有空間走位，公投通過脫歐，但冇約束幾時要脫，佢即刻入紙嗰吓就冇得挽回了

講返轉頭，要有 deal，咁點解 May姐 喺度嗰時你唔撐佢？今日嚟懶驚諤話莊首相亂嚟，又話不顧英國利益，係多鳩餘，成個會根本就已經亂嚟咗幾年啦！

屌你正呀喂！
終於肯硬脫

處於係多件將來嘅歷史大事之中 其實都幾high change! Change!

根本就係
而且入eu 根本係一個喪權辱國既舉動
有咩理由一個擁有完全主權既國家，立既法例（包括食品安全等等）係要睇其他國家頭，一唔啱就拎上ecj 俾班行civil law 既國家審？

而且EU 既大佬係德法，入到去做契弟咁，何必？

利申：完全支持no deal brexit

其實以前冇EU都係咁過架啦，最多脫左之後再deal過啲野啫，好過宜家人又唔係鬼又唔係

英國太多既得利益者，留歐派就等如民建聯。
而家脫歐應該好多人會上街。

twitter 你哋記得改埋個userID

根本就係
大英帝國發展得最好既時候ec 都未形成

啱啱search吓 笑咗

宜家先知可以改

突發! Telegram更新回應香港民眾要求 即使有你number都唔會再搵到你profile

英國

當年EU成立，第一係打完二戰，百廢待興，成個西歐打到爛撚哂。第二係西歐大國唔想再因為民族主義打大仗。第三係美國已經一國獨大，其實歐洲唔一體化的話，係完全冇得鍊。我其實夠膽講，冇歐盟，到而家都仲係英德法自己鬥餐死。歐盟做唔住，某程度上係因為要照顧埋東歐，經濟上食唔起。波蘭嗰堆未入歐盟之前，十三國版本既歐盟其實好有聲有色。係英國佬自己戇撚鳩，而家我好肯定佢脫歐之後會一沉不起。佢喺歐盟做唔到大佬，係因為佢一直都係half-hearted咁入歐盟，成日想攞著數而唔想認數。Boris Johnson呢啲撚樣根本就係乘虛而入，作假數鳩吹，結果一宣佈脫歐成個經濟係冧撚到七彩，倫敦係歐洲既金融中心，都拱手送左俾德國。

英國國運已完，本來歐盟東擴，食大量既東歐廉價人口，識玩既話好有用。玩撚埋哂啲狹隘既民族主義，結果連夕陽帝國都唔係，變左西班牙第二。

G巴係咪要準備定十一嘅文宣?

agger
英國必沉

歐盟東擴，結果係要硬食埋東歐國家可以對佢既國策指指點點
我唔認為咁樣對一個主權國家黎講係有利既

英國人輸在太過眷戀昔日光輝，成日覺得自己唔屬於歐洲，一個島國成就海洋霸權，贏哂成個歐洲大陸。但當成個歐陸都聯合起黎，你英國唔玩，人地點解要俾同歐盟一樣既deal你？

唔出奇
當年英國勁之前都係西班牙勁
衣家似步西班牙後塵....
歷史循環既野唔到你唔信
不過日落英國點都有commonwealth
睇下佢識唔識有效利用
除此之外就係同以前壓榨衣家係大佬既美國點相處

似唔似果日話斬人但最後乜事都冇

主權國家呢樣野都隨時沒落緊。西歐為左主權呢兩個字，為左民族主義，打左幾百年仗，十九世紀德國意大利呢批立國之後，真係未撚停過。根本英國佬脫歐，係死攬住nationalism唔放，而家直情係現眼報。佢係主權好完整，但再唔係一個一流既國家。

真係那裏來的自信

其實用番你同樣既論點可以應用喺支港關係
為左保持香港係一個一流城市，就應該放棄主權向支那靠攏
當然香港同英國唔能夠完全類比，不過某程度上就係講到而家全球不同人都視主權比經濟更重要

呢十年黎係後全球化時期，世界由分散，到成為「地球村」，再向分散既方向發展

佢一係就甘於好似北歐咁，玩小國寡民既social democracy. 咁我都appreciate既。但事實上又唔係咁。我住過倫敦，倫敦之所以係世界既中心，係因為倫敦全世界既人都有。打開本地報紙，全世界既新聞都會報。乜人種乜口音都有，咩菜都有得食。亦即係話，全世界既有錢人，都會黎英國投資定居，窮人就黎搵機會。然後你同我講你要將成個歐洲既移民趕出英國？然後英國嗰班喺歐洲搵食既人要立即返歸？

打死無怨啦英國佬，自己攞黎。

特首出席工聯會施政報告諮詢會 合唱「獅子山下」

工聯會就施政報告舉行諮詢會，邀請行政長官林鄭月娥出席。工聯會說，林鄭月娥親身聽取各前線工會代表和基層工友的意見，工友們期盼特首及警方盡快止暴制亂，讓香港恢復秩序，回復安寧。工聯會會長吳秋北表示，林鄭月娥到工聯會作為其中一重要的對話平台，顯示她重視工友、重視工聯會，充分肯定工聯會穩定社會的作用。對於當前局勢，止暴制亂是優先選項，也是一切對話的前提。工會希望透過交流，讓特區政府了解到保障就業才能穩住經濟，穩定社會先要穩定民生。工聯會說諮詢會約長2小時，在完會前，林鄭月娥與在場人士合唱「獅子山下」，共同期盼紛爭與亂局盡早結束。

諗下個畫面都覺得戇鳩

歐盟各國能夠團結、同步，就緊係理論上有得發圍

但其他歐洲小國又可以忍讓俾人揸春袋？如果為錢而融入，依個理念唔buy 得落，同香港入大灣區一樣，個idea 可以好好，但實行上嚟冇可能，我自己地方點解要受他人管轄？

個分別只在於歐盟有歐洲議會，中共獨裁咁解，但到頭來小國有幾可有say？

你講得啱㗎 出面啲人成日J嘅烏克蘭 而家咪變歐洲最窮

Exactly
Supremacy of EU law 即係將對國家既治權𠝹左忽俾eu
而家eu 正常就話咋喎
但難保有日德法唔會變成一個獨裁國家

改到咩 想改返都唔知點改

所以點解歐盟唔受土耳其玩，已經答左你問題。
我覺得全球化唔可能返轉頭，可以修正，但唔會返轉頭。而家既問題係全球化令到全世界既再分配機制出左問題，窮人俾全世界既有錢佬剝削，再俾全世界既窮人一齊爭飯食。將來就係講globalization, 在地全球化，講保留在地文化得黎又盡量減低保護主義。

同埋國家一早已經唔再係唯一既political actor，遲早連主權呢個觀念都會慢慢弱化。會出現好多既邦聯甚至聯邦。中國共產黨冧檔，都好可能唔係一國unitary state, 而變成聯邦甚至邦聯。歐盟都會向呢種方向走。你可以揀做一個小國，ok既，但要做一個大國，呢個係大方向。

時代唔同咗，勞動力做工業唔係主菜

如果中共冇轉型 IT，今日美國一打佢貿易戰，冧咗兩年了

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

如果要特赦埋班狗的話
我第一個唔同意

其實套用番而家香港，你寧願做支那既二等公民但享有經濟發展，定係攬炒拎番治權？

我夠想拎番治權並享有經濟發展，但世事就係無完美

如果德法都會變返獨裁，都唔知咩世界啦到時。民主制度既強橫，在於佢一consolidate之後，幾乎係冇例子會走返去authoritarian.

窮國家想搵一邊勢力來做下傍友R下著數，土耳其同烏克蘭都係。
烏克蘭點解死都要向歐唔親俄就係咁多年來蘇共都係搵佢地笨，飢荒，切爾諾貝爾。再癡俄羅斯就會俾佢搵多一次笨。但最慘抗爭後的下場係歐盟唔show佢，最搵錢的克里米亞地區又俾俄國吞左。

佢可以自己國家非獨裁，但歐洲議會獨裁，小國變成冇殖民嘅德法屬地

等同大英帝國咁，佢有冇民主？有，但你冇份投票

資本主義下，邊個有錢邊個話事，我係德法國民嘅話，撇除民族主義、道德，會唔會覺得難民、東歐窮鬼係國家負累？一定有人咁諗，淨係歐洲右翼政黨抬頭，就已經 speak for itself

有，凱薩大帝同希特拉

Setting & privacy -> account -> username

所以歐盟最錯唔係結盟，係東擴。佢係唔應該一刀切咁吸哂成個東歐入去。根本就食唔起。強如德國到今時今日都未搞得掂東西德既差距。佢係可以同呢啲東歐國家簽trade deal, 搞下援交，唔駛咁快娶過門。

呢個咁係ahow出黎個名咩
@xxxxxx
呢個應該無得改

哦 怪唔之得淋病會喺土瓜灣蒲頭啦 去工賊會聽人鳩up

烏克蘭唔可以咁簡單睇，近代背景令佢特殊，解體後佢有技術但冇資源，同時畏懼俄佬

到咗今時今日，技術又落後他人，入 EU 又會嫌佢窮，只係戰略上抗俄，同埋又知道佢唔可以全心拒俄喎，因為又要俄佬嘅油氣資源

我嘅理解係烏克蘭失咗克里米亞後，更加冇需要俾佢入嚟

亂撚到仆街啦德國20年代既政制，幾時有consolidate過。同埋德國根本就係俾法國㩒住搶。

有呀，我就係頭先改咗了

法國大革命打後嗰段時間算唔算？

改名係用edit profile，setting & privacy 改 @xxxxxx

我記得以前讀eu law 有個case，係因為德國對玩具「安全」有規範，實際係因為會聯想到二戰，而英國把呎係低d，都俾人打左上ecj
ecj 既判決係要d 把呎低d 既國家盡可能adopt 把呎高d 既國家既標準

回應番你個proposition，大國係未必好authotarian，但由於小國（包括做唔成大佬既英國）喺制訂自己法律時要考慮埋d 大國既法例，仲要考慮埋自己無乜say ge eu directives，咁都係被abuse 既體現黎

有, more --> settings -->account --> username

#我是護符手

所以其實呢種結盟都唔係無限延伸。最起碼國與國之間唔好差得太遠，一係就好似盧森堡呢啲細撚到一定要黐住其他大國。但英國，作為地球上曾經既霸權，佢地又唔係甘於做小國，就唔好做埋啲咁柒既事啦。佢喺歐盟爭輸俾德法，係因為想又食又拎，又要攞著數，連歐元都未肯用啦。

scmp 話 popo 唔會批 831

二線國家的命運，波羅的海三小國，入左歐之後國民係遷移係達到四分一。

所以我話，作為小國，你自己搞得掂，又甘於做小國，係ok既。但要喺國際政治有say, 唔結盟真係講碌撚。

不意外
反正點都唔影響d人點做
最搞笑係咁樣黨鐵仲有冇藉口封站之類

721係中共奇恥大辱嚟
睇吓728就知支聯辦係極重兵，仲重兵過政總
最好笑係818無事無幹都擺一百幾十
俾人行去支聯辦係無可能

根本不會批，民陣今次831集會好似由遮打花園直上西環中聯辦，班克警今次必定會部處重兵，最擔心事恐怕當天會有擊烈衝突……

一陣d人突然轉場攻中聯辦其他地區既office
照拆國徽就....

有十萬閒錢
買多啲金定換做YEN好

買多啲金好

定係買一條100G金條或者4粒金幣,其他換日圓咁

睇落好合理, 諗諗下又好ON9

就好似為左生存所以應該加入民建聯
然後民建聯養大左變怪物, 大家又冇力反抗, 就咁被欺壓足咁多年
但經濟同自主係咪必定係二元劃分, 定係有心人做呢種局面局人落搭

讀歷史唔係睇如何, 係睇為何
大國加入完得唔到想要既野, 細國就怕被排被威脅而加入
咁同支那搞個非盟其實冇分別, 只係手段高低之分
支那太肉酸D黑鬼都退出唔理佢
咁歐盟成員仲沉淪, 唔知係廢, 係藍絲國, too big to fail, 定係覺得冇棋行不如形成漩渦一齊陪葬

其實當天可能未出中環已經给重兵攔截，根本去不到西環……

日圓go go go

買金方便走難

我會選擇金

嘉道理公開信登報 籲和平解決危機 不應讓年輕人陷絕望
2019/8/28 — 11:03

但日圓我又睇好佢GOGOGO

嘉道理同+x哥集團有一腿....
睇黎各方立場都愈來愈明顯

安倍放過風會應對日元太過升值既情況
全球繼續減息或者混沌
金升值空間絕對更大
另外走佬方便d....但要注意有d地方要報關入境

原文中英對照

咁買兩條架利氏100G金條好唔好呢
有剩等就YEN回啲到時閒錢又多啲再入當之後旅行基金

啱呀，買金好啲

分久必合, 合久必分
世界仲未掌握到平衡點
經濟....尤其是富人主導既情況
缺乏控制下影響民生自然亦會反彈
好多野存在利益衝突所以先會有歷史循環
除非人類係遵循循環而至滅亡前先進化到達到平衡點或突破點....
否則考古學已預言最終未來

軍政府有幾多狗擋到數以幾十萬至上百萬人？而家吹啲風同818嗰次差唔多，今次就緊急法，上次出話老解咪更嚴重，佢真係出緊急法咪翻屋企瞓覺攞，都係嗰兩句，一係中共跪低，一係攬炒！

New recession warning: The rich aren’t spending

OK我ALL IN日圓

National-security concerns threaten undersea cable to China: WSJ

香港50 歲以上果班官
HA就迫人peak season lunch time食魚蛋
CE就唱獅子山下

有冇lin

7.5

邊度買好

坦克來了

代表住831 係血戰

問心，你係出老解先好，香港人唔洗留手
打大陸人應該一呼百應

[海量文宣圖] 10/1中國各省機場護旗手集會！遍地開花！

七二一 元朗共和國獨立紀念日

10萬 夠買條賀利氏250克油條

金係講緊離開香港用
如果無得走係咪換返美金好d?

前面話有坦克有冇source？

新華社報道，解放軍駐港部隊在今日凌晨開始，組織進駐香港以來第22次輪換行動。

報道表示，今次輪換，是根據《中華人民共和國香港特別行政區駐軍法》關於「香港駐軍人員實行輪換制度」的規定，經中央軍委批准進行的年度正常例行行動。

有市民在凌晨亦上載解放軍軍車的相片及影片到社交網站，指出有數十輛軍車及裝甲車等，途經沙田、石崗及東區海底隧道等地。

裝甲車姐

左右就好似牛熊
當靠左太耐
就會傾右
當靠右太耐
就會傾左
由14/15佔中同埋侵侵當選開始
呢個世界就已經開始靠右

仲獅子山下精神？
以前串膠花可以做X哥
而家唔食唔使要20年先買得起樓

Come on man . Give me a break please .

裝甲車啫屌

大量軍車殺入香港，最少50 部已fc

之前講同志 這兒邊 扎馬 果班走晒

大家睇寶圓仲有得升?

(終極支爆攻略)(護旗手2.0)10/1癱瘓全中國各省巿機場

月，中國全國一般公共預算收入約12.56萬億元人民幣，同比增長3.1%，增幅同比回落6.9個百分點。其中最為核心的全國稅收收入增長僅0.3%，增幅同比回落13.7個百分點，創十年來新低。

財政部長報告 講減收問題

上周五，中國財政部長劉昆代表國務院，向人大常委會作關於今年以來預算執行情況的報告。劉昆講今年1至7月的財政收支，講了4點，其中3點是講到回落、減收等問題。

劉昆第1點講減稅降費效果持續顯現，但同時說稅收增速大幅回落。1至7月，全國稅收收入增長0.3%，增幅同比回落13.7個百分點。分稅種看，國內增值稅增長5.4%，增幅同比回落9.5個百分點，主要受去年降低增值稅稅率政策翹尾，和今年增值稅新增減稅效果進一步放大等影響。

企業所得稅增長4%，增幅同比回落9.4個百分點，主要受提高研發費用稅前加計扣除比例、小微企業普惠性稅收減免等影響。進口貨物增值稅、消費稅下降5%，增幅同比回落16.5個百分點，主要受一般貿易進口增速下降、下調進口貨物增值稅稅率等影響。

個人所得稅下降30.3%，增幅同比回落50.9個百分點，主要是去年提高基本減除費用標準、調整稅率的政策翹尾和今年增加6項專項附加扣除的減稅效應疊加釋放。涉及小微企業普惠性稅收減免政策的「六稅兩費」同比下降。

第2點講涉及降費政策的有關收入繼續下降，多渠道盤活資金資產帶動非稅收入增加。1至7月，包括教育費附加在內的專項收入以及行政事業收費收入，在去年同期下降3.1%的基礎上，今年同比又下降0.8%。

下一步工作 做好收支預算

劉昆第3點講到中央和地方收入增速均明顯回落，地區間收入增幅分化。1至7月中央一般公共預算收入增長3.3%，增幅同比回落8.3個百分點；地方一般公共預算收入增長3%，增幅同比回落5.5個百分點。他也承認收入下降的省級地方有11個，下降的省份比去年同期增加7個。

對下一步的財政工作，劉昆報告說會紮實做好收支預算管理，開源節流平衡預算；要加強地方政府債務管理，防範化解地方政府隱性債務風險；要艱苦奮鬥、勤儉節約，堅持政府過緊日子。

又返返黎呢個位mi6

你地知道得太多

李克強：過「緊日子」
劉昆：都係要過「緊日子」

皇阿媽事頭婆出左信，同意停國會？
約翰遜真係癡左線
呢一手棋真係瘋癲

國慶高度表揚香港警察，邀請10名出色警員出席北京酒會，包括持槍光頭警察

\|/
師父早晨

同師父一齊買金 強強聯手啦

事頭婆冇得唔批，佢虛君黎，佢唔批就真係憲政危機

變相鼓勵警渣揸槍指向示威者真係弱智

係街邊見到呢啲藝人勇敢表態海報

吾反麟伯了

【實戰理論】好倉逐步食糊（沈振盈）（29/08）
日期：2018-08-29更新時間：9:27:54

美股連升三日，雖然昨日道指升幅不多，也未能如納指及標指一樣，繼續逐日創新高，但已可以連續兩天企穩26000點之上，相信也是破頂在望。然而，睇番道指幅度，越來越似恆指在去年十二月至今年一月底的形態，每日以少許的升幅來續上升浪。而在客觀形勢上，無論是市場情緒的樂觀程度、資金流向的一面倒、股價的急速上升，皆跟年初的港股無異。雖云已公佈的業績尚可支持股價，但下半年的盈利增長情況，出現逆轉的可能性極高。

港股亦持續反彈，恆指經過星期一的大升之後，昨日只微升80點。技術走勢上，已輕微上破了下降軌頂部，反彈之勢未改。但亦要留意的，是大市從月中最低位計，已回升逾1500點，往後的升幅相對的值博率較低。故此，此刻只宜逐步將好倉食胡，不能再加倉。八月的升浪其實只是熊市中的反彈浪，純粹是短炒，並非長線投資。博中了要懂得食胡，也要懂得風險的管理。就算放了之後再升，也不要有「賺少咗」的感覺。因為只要一動貪念，就會對後市錯誤演繹，將風險掉以輕心，做錯決定。

沈振盈

高手就真啦，為保硬脫先延遲開parliament，再隨時call for general election
到時保守黨輸左咪俾班濕鳩工黨上位睇下有幾咁把炮，可以同eu 點deal 番rejoin

拉得幾多個

到咗先番拎出嚟 再放菊花

睇世界局勢
呢啲不按常理出牌嘅政客會越來越多了

@林鄭

佢係不按常識

恆指經過星期一的大升之後
準到

其實我唔覺佢高，呢啲野隨時奸有奸輸
因為佢而家等於迫緊人no-confidence佢
本身brexit已經唔係壓倒性majority, 保守黨亦唔係單獨執政
同埋brexit對比no-deal brexit，民意都好大距離

佢極其量叫做孤注一擲，佢搞唔掂佢會仆街死，連保守黨都會輸到仆街，永不翻身嗰隻

大埔連儂牆比人淋屎 點解班藍屍咁著緊幅牆

而家no conf 佢就即刻GE，個日子一定唔會係31/10 前，而17/10 亦無人可以代表英國同EU 傾最後一次
咁一定硬脫

硬脫con 會輸，但如果濕鳩labour 上左又搞得唔好（事實上JC 班蛋散亦唔見得有咩能力可以搞好英國），con 就有機會再上

都係嗰句，濕鳩labour 成日屌屌貢，咪俾佢地上完睇吓可以點同eu deal rejoin

Boris Johnson其實唔係一個咩叻人。佢只係一個賭仔。專行僻路敲冷門，典型既民粹政客。與其話佢強，不如話近十年既保守黨太垃圾，莫講PM, 成班cabinet冇個似樣。至於工黨，無鳩啦啦隊冧左文禮彬，俾左文立彬上，等同自殺。本來如果文禮彬做到工黨leader, 早就贏左上次GE.

英國係一個保守既國家，Boris Johnson呢步行得通，會係毀滅性。英國政制，國會最大，佢試圖壓制國會唔准議事，係直接衝擊成個政治制度。後患無窮。我唔太相信英國佬會由得佢咁玩，係的話英國就抵佢沉淪。

佢地覺得攻擊啲死物我地會好hurt卦，好似阿爺支旗咁

我唔會睇得Corbyn太差。不過我肯定Corbyn唔會再deal rejoin, 因為佢自己都係euroskeptic.

總覺得世界承平日久
呢啲投機者會越來越多了

佢地覺得係大台司令部掛

好事黎既, 如期膠著倒不如搵幾件加速毀滅

唔知好定唔好
但我哋呢代人好可能要生於安樂 死於憂困了

我自己就唔怕既，我本來就係適應力強
但對好多人黎講，未來二三十年係地獄黎

我自問生存能力都經過考驗嘅

但我都真係驚

班後生唔怕既，但係過慣安逸嗰啲廢中廢老就

班後生點會唔怕，唔怕就唔會出黎博老命
反而係班廢老唔怕，因為乜都睇唔撚到

廢老話2047我都死撚咗啦

期結都唔托下

但班廢老可能三幾年之內就俾人剝光豬

使乜等到2047，隨時幾個月後已經黎料

講笑咁講
好日子我受惠唔到, 壞日子又有乜可怕
一係透支幾代人既假繁榮, 一係就有機會有改變
理論上係應該揀後者, 只係既得利益者唔想面對, 一直做錯既propaganda 食人血饅頭續命

行過幫手貼鳩過哂DKLM

得罪講句
香港攪成咁係上代香港人的共業

唔使怕，可能晏晝已經打回原形

大户突襲

向好方面諗 有危就有機

收成期

都係嘅
地產霸權冧咗
做小生意就有利

陳健波

我真係恭喜佢

所以呢鑊野佢地必須找數

其實而家都不歸路黎，香港人已經唔係同香港政府對決，而係打緊大佬。無論打唔打得贏，呢班廢老都一定陪葬。所以無論結果如何，對我黎講，都唔係壞。

我尋日fb見到有條藍絲阿嬸，一聽到截東江水就驚，話自己唔係暴徒，點解連佢都冇水飲。我同佢講，返大灣區咪有水囉臭閪

所以係截水就快啲，因為第一批死既一定係呢堆毫無求生能力既廢老。要打交至有水飲既年代，我會打輸俾你？

香港就係一個畸胎, 食盡兩家茶禮既混合體
加上再上一代大陸育成既負出最少獲得最多既思維, 令呢班人快上岸
過往的確係有好多分支, 但各種巧合炒埋一碟後黎睇, 搞到今日除左係遺憾之外, 又好理所當然

仲要手持幾箱午餐肉

7月放人入立法會個陣已經估緊會唔會係mi6

但係條柒婆大學生時代文革後已經自己申請返去北京考察，係唔係MI6得咁長線釣大魚呀。

可能係係香港做官個陣比英國佬招攬呢

嗰陣啲認中關社啫
當去旅行咁

殘體字

原來黃世柒2017年出過一篇咁既野。

唔會啦，咁既蠢閪，匿枱底幫老細含撚都嫌佢口臭

林病城府好似好淺咁
做特工點得架

睇佢既政治手腕就知佢根本蠢過閪，特佢老母工咩

但係香港政府就係要on9先上到位喎

係咪特工重要咩？
客觀效果就係佢搞到支共好頭痕

現實中既特工唔會好似James Bond / Ethan Hunt 果d 咁做特工做到冚世界都知自己係特工
好多時候係佢出左事先會認佢係特工 (不過我有時覺得有好多本來唔係都會認佢係黎分散焦點，即係好似無間道1 傻強咁)
更多時係死左個特工除左MI6 / CIA 知之外都唔會有人知道

政治智慧同一般女Perfect咁上下啦!

死間?
關鍵時刻做單大壇嘢?

香港互聯網服務供應商協會有關以行政指令限制互聯網的應用及網頁之緊急信件
關公廟 Kwan Kung TempleAugust 29, 2019
Source: HKISPA

致: 香港特別行政區行政會議

二零一九年八月二十八日

今日, 有媒體報導政府計劃考慮以行政指令要求互聯網服務供應商選擇性限制某些網路應用程式及互聯網的運作。

有鑑於此，香港互聯網服務供應商協會決定發出是份緊急信件。

就技術方面而言，因現今互聯網牽涉如虛擬私人網絡(VPN)﹐雲端和加密等具複雜性的技術，除非我們以大型的監控防火牆將整個香港的互聯網封鎖，否則實施此項限制的可行性和有效性甚低。

承上，香港互聯網服務供應商協會希望發出預警︰由於久而久之限制只會越來越不起作用任何，對於一個開放的互聯網所設下不合理的限制只會令日後的限制加劇，而結果將意味著香港的整個互聯網將會被大型防火牆所監控。因此，無論這些限制起初是如何溫和，亦代表著香港開放的互聯網不復存在的開端，此惡耗將即時及永久地摧毀於香港營商及投資的國際商家的信心。

值得注意的是這些限制並不能阻止決心要繞過規例的人，反之，將導致大量的商機及社會成本損失。網絡使用者可以利用不同的虛擬私人網絡(VPN)繼續繞過這些限制，直至香港的整個互聯網被防火牆監控及封鎖。

開放的互聯網是香港互聯網行業的命脈。香港作為亞洲光纖網絡的重要樞紐及最繁忙的互聯網交換中心，乃為超過一百家國際及本地的數據中心之據點，處理八成以上中國大陸的互聯網流量，這些成就都是建基於香港互聯網的開放性。因此，任何以行政命令指示的互聯網限制將徹底摧毀香港作為電信樞紐的獨特性及價值，並動搖香港作為國際金融中心的其中一個中流砥柱。

香港的互聯網服務供應商一貫奉公守法，但若其無法巧妙地繞過業務上技術和財務的約束，施加網絡限制之行政指令將變得難以實行。我們要求政府與業界討論如何解決這些問題，並必須在向互聯網施加任何限制之前廣泛咨詢社會意見。

因此，香港互聯網服務供應商協會強烈反對在社會未達成共識前選擇性限制互聯網服務。

香港互聯網服務供應商協會

info@hkispa.org.hk

特工有一個好大特點，一定中既，行事低調
呢條臭閪？佢坐親邊個位都會搞壇大大鑊既野

如果今時今日仲係港英，佢呢種人做個局長已經係頂到盡
你話特工呢，孫明揚呢啲似特工都唔會係林鄭

張建宗

翻牆日子不遠了

一睇低調就諗起佢

我意思係呢刻無需要去臆測佢到底係一個聰明既特工，定係一個無腦既真心膠
係世人既角度，佢而家就係一個獨裁政權既爪牙，同時亦係一個獨裁者
如果佢真係特工，贏左之後英國自然會幫佢平反，輸左既佢係咪特工都唔重要

而普通市民既角色就係係對抗呢個邪惡勢力之上要盡自己一分力
因為如果佢係一個目的要推翻支那既特工，佢需要市民去幫忙，否則佢一個唔會推翻到
而如果佢只係支那既一個豬隊友，我地更加應該利用呢個時間去班外國勢力承虛而入

共產黨都可以塑造一個司徙華出來，反一個轉頭，MI6又整唔整一個林鄭。

港共支共連自由港唔要

MI6應該冇必要再擺特工喺香港啦，仲要咁高層既特工
英國佬其實對亞太事務冇乜興趣

講真啦，如果MI6 真係198x 年已經招攬左佢做特工，黎隨時策反支那
咁即係198x 年已經預計到未來幾十年支那會掘起啦
咁點解唔係呢幾十年去阻止佢去掘起，而係要去到而家呢個好有機會冚球鏟既時候先收支那皮？

成個logic 根本講唔通

呢個就吹水者，你咁認真
佢係特工就直頭要幫佢做好場戲啦，一鳩樣者

上面好似有d 人真係認真認為佢係特工，咪講下自己既諗法

拿, 唔好笑香港金融落後啦
我大美帝都一鳩樣咁

封網啦

市場傳聞支共冇再買入黃金，要留多啲美元頂匯率，黃金甲價格唔知會唔會有影響

林奠癲到想玩大陸防火牆

會唔會頂?

林鄭係天生性格令到佢咁，唔好 FF 咁多 M16 啦

俄佬舊年入好多，家陣唔知了，係咪頂唔知

畫面浮現。。。鏡頭向住一張King size床，床單亂七八糟，床上有個肥鬼佬同中年女人訓住頃計。

彭：CARRIE，近幾十年，英帝日落西山。既然你依家都係我既人，不如我地共事一主，唔好再分開勒，OKAY？咁先係我地大不列顛既精神。
林：（含情墨墨不作回應）
彭：嗱CARRIE，我響倫敦有間大house，成日無人打理，我請十個下人比你去洗，以後就自己人，住入去啦OKAY？
林：（望向窗外點頭中）唔好意思既。。。我幫你做番尐野啦CHRIS，只要你開聲，我會做足120%比你，絕不撤回（手按住彭既肚腩）
彭：我果然無睇錯你CARRIE，YOU R MY TYPE！嗱咁啦，我地執多擠先，再落落國防部果邊HI-TEA，等我介紹尐人過你識。（奸笑）（推倒）

我意思支那會唔會唔頂人囝

朱巴，我做下口水友，用下呢on9陰毛論講下林鄭係唔係MI6
你的論點又真係心水清。

樓寶現價放都冇人接，sad

諗起黑絲除衫, 唔好post出黎

實頂㗎，頂唔頂得住之嘛

越睇越似阿根廷貨幣一日暴跌33%個款，一冧嘅話7成都有機會，事實全球國家濫印銀紙以佢最狼，仲唔係發債擴大貨幣池，直接印稀釋購買力，冧得勁過阿根廷一啲唔奇

其實198x 年佢都只係3x 歲，可能都仲dap 得杯落既

不過我就不了

未來海關支持警方濫權

WU唔係好撚大間?

831 反對通知

就食飯, 所以都係以文代圖算

冇波冇樣, 狗都唔屌啦

算大間㗎 我行過就兌，一星期試一兩日，都冇問題，今日菲律賓婆話冇 問佢聽日佢話

Not sure

鬼佬對Asian ge taste 好奇怪，佢地揀親既Asian 大部分情況下都唔會係d 我地香港人認為靚既港女

lucy liu

suckerbug老婆

佢哋係鐘意啲女眼細細
鄭中基扮女人可能都啱

扮空姐賣瑞士山區肺

林兆波：法官大人，我屌

Xvideo入面的Alina Li 同 Sharon Lee好好J wor

行運超人

渣打7.87...........

聽日落去再問賓婆有冇貨

western union跨國公司都無美金？

淋病想香港行網絡長城？

CLS
為左保住個位，真係失控，哪管身後有滔天洪水

條，
條臭閪根本無撚腦嘅!
你封咪更多人出嚟反，hoball

客觀嚟講係送子彈

ttrate

透先打去許氏問港元換美元去到7.875....

咁貴 去銀行換啦

成份是真金，條碼是假，好明顯用來走資

【高仿金條】冒牌金條流入全球 價值至少5000萬美元 (11:07)
文章日期：2019年8月29日

路透引述鑄金商、銀行高層報道，印有主要鑄造商標志的冒牌金條流入全球市場，過去3年在摩通的金庫中發現價值至少5000萬美元的冒牌金條。

報道指，發現的冒牌公斤金條(kilobar)至少1000條，據報屬高仿水平，可能還有數千條尚未發現，可能還有更多在市場流通。

冒牌金條並非表面鍍金的假金條，而是真黃金，且純度很高，只是鑄造商標志是偽冒。鑄造商會在金條表面印上識別信息，包括其標誌、純度、重量、以及獨一無二的識別碼。而據報摩通在2017年下半年在金庫中發現至少兩條印有相同識別碼的金條。

摩通拒絕直接回應，但聲明沒有發生引致公司或客戶損失的事件。

冒牌金條最主要的問題是來源地，有可能是來自被制裁的國家，利用冒牌來避過制裁、由地下市場進入國際市場，從而以較高價格出售黃金；而接收金條的機構，例如珠寶商、銀行等，都有可能在無意中違反全球性禁止來歷不明、或源自犯罪組織的金屬流通規定。

目前還不清楚該批被發現的金條是由誰生產，但企業高管和銀行人士告訴路透，他們認為多數來自中國，通過香港、日本和泰國的交易商和貿易商行進入市場。中國是全球最大的黃金生產國和進口國。只要被這些地區的主流黃金交易商所認可，這類金條就可以迅速進入全球各地的供應鏈中。

諮詢公司GFMS Refinitiv的貴金屬研究主管Cameron Alexander說，據估計每年有400至600噸黃金藏在汽車後備箱和廂式送貨車裡，從中國內地偷運到香港，其中多數是公斤金條。香港海關稱，過去10年裡沒有接到有關冒牌公斤金條的投訴。GFMS Refinitiv對全球黃金流動進行詳細研究。

其實除了美金外，有冇巴絲現在有換英鎊……

支鬼開始走金條，肯定共匪內部人人自危

封網
Pornhxb 都上唔到
世界末日

我估仲有得跌，USD蝕嘅差價手續費當買保險，有限數，冇事咪擺喺美股戶口，有事就贏咗，輸有限贏無限，但英鎊唔係咁講

美國司法部 : 香港同大陸冇分別

政府真係好驚831
防人之口，甚於甚川

上星期係重慶兌有7.84

公海講外匯仲外行過我 支鬼梗係托緊冥幣喇，睇HIBOR就知抽乾水池喇，睇吓就知，今日可能支央行放番水，炒家暫時退出，隔夜息一日相差2厘都嚟

開定新一期

沈陣營第二百五十九期 - 英國皇帝敗走、師父威風八面，十年磨一劍

宜家7.1變左支持位？

長期只有繼續弱，7.4~7.5下一站維持睇法，關稅真正實施就發生

諗緊今晚入住100股EBAYL壓倉都好，最好再跌啲價，收吓息

繼續爆炸地陷

最差嘅情況下 IBHK買左嘅美股會被點處置

美帝公司唔敢亂嚟嘅，夠膽沒收會全面廢除支鬼美債，會凍結支鬼全球資產，咪以為瑞士銀行就冇事，睇美帝係咪有心做嘅啫

EBAYL有息咩？

EBAY就有

EBAY 出嘅Baby bond, 美帝唔抽稅嘅

之前睇過有個論點幾得意
你買既股票 / asset 唔係你, 係一個使用權
間broker 起個excel 到落你名, 幾多錢買, 有幾多貨, 係咁多

假如間broker 執左, 呢d asset 都會跟住一齊清盤
你係囉唔返呢D 股票, 所以如果以陷球鏟既角度黎睇, 冇野係安全得過放金條起床下底

係，assume你床下底冇人知喺邊

所以要有SIPC保障真離岸美股戶口，因為據知booker都會登記咗你資料，咁我信美帝

呢個係真既
理論上你如果through 銀行 / broker 買股票，張share cert 上面寫既holder 係ccass，而ccass 當然會知道邊間銀行 / broker hold 幾多
但係對公司而言，個d 股份既legal title 係vest in ccass 而唔係小股東
亦因此如果你無搞轉名的話，你係收唔到annual report 等等既公司文件既

而作為小股東，你擁有既係equitable title，即係對該筆股份既實際權益
即係你賣股票其實都係指示銀行 / broker 去指示ccass 去做一次買賣程序，從而令你可以收到買賣差價既利潤

6% 咪仲好過買樓

例子
你同朋友買樓，因為某d 原因唔可以用你個名，而要用佢個名，但係全部錢都係你出既
咁on paper 你朋友就係業主
但當賣樓時，你係可以拎哂所有既收入，佢係可以一蚊都落唔到袋既

不過以上呢個係極度簡化既例子黎
1. 實際操作上如果層樓要承造按揭，法庭係會因為佢要take risk (如果你唔供佢要上身) 黎俾番一部分收益佢
2. 呢個例子唔適用於夫婦 / 同居人士

仲會跌
唔換住

y no重慶同旺角小米後面果幢

都可以試吓，我未去睇姐

ttrate

荔枝角都有間平

7.842

SIPC咁講嘅
When SIPC Gets Involved
One of SIPC’s main duties is to oversee the liquidation of SIPC member brokerage firms. A Securities Investor Protection Act (SIPA) liquidation is similar to a U.S. bankruptcy case. The liquidation is administered in federal bankruptcy court under the Securities Investor Protection Act and applicable U.S. bankruptcy laws and procedures.

SIPC initiates the liquidation process when it receives a referral from a securities regulator such as the U.S. Securities and Exchange Commission (SEC) or a securities self-regulator such as the Financial Industry Regulatory Authority (FINRA). A referral is made and a liquidation occurs when a firm fails and cash and/or securities are missing from customer accounts.

When starting a liquidation, SIPC asks the court to appoint a Trustee to liquidate the firm and protect its customers. In larger cases, the Trustee usually is a lawyer with experience in bankruptcy and securities law. In smaller cases, SIPC may be appointed as Trustee. In the smallest brokerage firm failures, SIPC deals directly with customers, outside of court, in a Direct Payment Procedure.

SIPC does not get involved in customer disputes with a brokerage before a liquidation proceeding is started. SIPC is neither a government agency nor a regulatory authority. If you have a complaint about your broker, you should contact FINRA or the SEC.

所有集會遊行都唔批，令和理非唔敢出黎。所有上街既見一個打一個。

跌到幾多先值得入手?

visa mater個rate原來咁抵，咁我買gear買爆佢

9.2樓下分批，硬脫歐一成事，好多公司由英國走，包括豐田呢啲，金融保險服務嘅都會走，全部因為准入歐洲大陸方式唔同咗

咁估計要提振經濟要減息起碼2鑊，英鎊會走弱，咁就算真係美帝公司嚟投資吸引力會大啲

咁理論上可以賴債嘅 現價冇6厘，25蚊發行價先有

佢一硬脫鈎根本連佢哋本土英國佬都想走

豐田年頭講咗冇方案嘅話會撤出英國生產基地，金融嗰啲唔使講，保險之類產品會唔同哂，唔會cover成個歐盟，歐盟肯定設置對英國保險單類准入條款，所以啲公司會搬走

未記1% card + 0.55~0.95% 銀行

倫敦寫字樓，住宅價格或會下跌，需求減少，加上越來越多穆斯林

依家正常上網買野都有2%回返

東亞4.4% / I-ti 網上外幣7.4%

支国50克 香港無限

去日本好似有限制帶黃金入境，幾多唔知

係咪仲係咁多俄羅斯人?

呢個唔知，喺英國嘅香港人話多咗好多穆斯林，可能係由歐盟入嚟嘅「難民」啩？

我見北歐有啲國家
已經有5%穆斯林人口

倫敦都已經有好撚多
成個區都係

我不嬲都有twitter,做咩

聽日去雀睇下有無先

但誠哥一早落曬注，當時佢應該都會評估歐盟問題呱

本多終勝，佢有既係本…
講真，就算佢係英國既投資輸哂，去到佢個孫果袋都仲一定夠洗
何況佢投資左好多基建項目，只要阿victor 醒醒定定，最多都係去到victor 個孫上位既時候先breakeven

學鬼佬整trustfund咪唔怕敗家

一樣有賴嘢嘅時候，五龍電動車，上世紀去澳洲炒樓。。都有幾單賴嘢 巴菲特都唔例外，只不過佢哋本大，點都唔傷及根骨

7875 啫 7880我都入咗一千

好在仲係真金
一火燒落去重制就ok

N26 bank睇完，香港申請唔到的

hktv 同日清有貨
一齊爆煲

硬脫 仲有得跌
下望950
結論 in usd and 9999 we trust

根本得佢地先做到真正嘅分散投資

但o個幾單一定冇投資英國野咁多本
講起巴菲特之前個單都賴得金呀，兩間老餅公司合拼仲蝕錢，不過真係正如師傅所言本多終勝，豪瀨萬點不動如山

好似N26 bank咁，+X哥掟幾億美金落去冇所謂，對佢9牛一毛

我都煩緊唱錢，唱得少去找換店又有啲多此一舉
唱得多又唔想囉住咁多錢周圍走，比幾舊水銀行賺好過
btw想問吓除左百年仲有邊間找換店信譽良好?

今晚試J先

發達鳥、western unionn我都試過，冇問題

你驚假錢? 否則都係睇價錢

傑出關公災難
11 分鐘 ·
剛剛看立場新聞直播「聲討民陣」遊行的片段，笑到停不了。

話說遊行人士去錯了「香港彩虹」會址，民陣召集人岑子杰特登到場希望跟遊行的中年人士對話。雖然召集人在場，但眾人堅持要去對面馬路的「香港彩虹」會址，留下岑孤單一人。

「我哋今日嚟民陣呢度⋯」
「都話咗呢度唔係民陣囉！有冇聽人講野呀！」

「聲討民陣」主持人及後宣布遊行結束，並稱「民間岑子杰唔敢同我哋對話，但我哋好希望辯論！所以我哋今日嚟到民陣示威，呢個民陣岑子杰嘅地方，宣布完滿結束！」🤣

主持人表示：「遊行地點錯誤無問題⋯⋯我哋主要係想見到岑子杰真人，但可惜佢心虛理虧而不願對話！⋯⋯」

（立場新聞截圖）

重慶

驚假錢啊，有咩事著草去到第二個國家先知啲錢用唔到

班支那人同香港人玩壞左

食日本10% 銷售税差價

岑子杰：屌你老母你地想點呀

青衣三星酒店劈價至每晚73元 職員：網上見到就租到

好過租樓爆房

屌佢哋同破地獄打堂齋有咩分別?
收到收唔到，洗撚靠彩數呀屌

性交500

重慶啦

遊客同小生意都係果度唱

百年 tt 西聯囉！
貴係貴啲。
不過老柒香港唔係太兜踎嘅都無問題嘅

收咗打堂齋咁姐!
between錢已袋

一公斤內 over 都係補錢啫

笑完要做正經嘢啦！
繼續retwitt啲Chinazi同777嘢俾外國人睇吓啦

霞姨，唔好派飯盒俾佢地

咁撚離譜

已經等唔切硬脫歐同加關稅個影響 諗起都好撚興奮

又郁手
港共真係好驚831

花木蘭樣加肥= 佢地嗰type
之前去exchange 落club 玩，d 高質鬼佬全部鐘意我地覺得豬嘅女

師父未出文？？
召喚安子兄

chinchin你哋識條鐵咩我啲鬼佬友話齋
對眼越細唇越厚先突顯到東方美

沈陣營第二百五十九期 - 英國皇帝敗走、師父威風八面，十年磨一劍

我鍾意李佳芯 鬼佬點睇

劉飛佳芯果啲我俾過佢哋睇，佢哋會話too much makeup但佢哋都話可吃嘅

欣宜？？？

屌，係喎
腥去問吓先

我地食剩嗰啲俾哂鬼佬又幾好 夠環保

唔好講笑，有個同學平胸，細眼，成個秦妹咁，佢個個男朋友都係鬼佬
最恐撚佈係佢好有market

呢個就係全球化開放市場嘅好處

♻️Gobalization

1001